[男人最痛］試過條巨龍最痛係點呢？

踢波俾人兜野省中條巨龍
之後訓低抖一陣先起返身
省中個時摽曬冷汗

依家龍精虎猛 虎虎生威

一次過屌5條女

細個割包皮,之後成個星期要用紙杯,開個口套住條巨龍,
因為割完之後超敏感,每次條巨龍HI到個紙杯,
都痛到癲

割包皮洗傷口

原條比條女用高踭鞋踩穿左

飛咗出嚟

飛咗落街

比人啜住唔放
之後要吱左啲潤滑劑出黎先肯放口, 激死我

痾腎石

有預感會有人post嗰張圖

一年班嗰陣 試過俾小學同學膝撞 超痛
之後同個當值老師講 仆佢個街 佢唔撚理我 返去同媽媽講 嬲到佢第二日返學校鬧鳩我同學同個數學主任

媽媽我愛你

細個果時拉拉鍊夾到包皮⋯跟住成個世界時間停頓咁，
拉上去果吓已經痛到癲，之後深吸左一口氣快速拉返落去解放返包皮

個龜頭係割包皮嗰時連切走左

利申:馬拉人

嗰幅圖

10條女一整幫我含時

脹痛

一晚屌10次

同條女去長洲
個日預左全日係房
之後條女冇啦啦話同我玩遊戲
一日內每次扯親都一定要射
個日唔講啦
第二日起身痛撚到希望自己係冇jj

尿道炎

比女同學起飛腳踢中條巨龍

好像有d玩具係幼幼一支野篤入尿道，想起都9縮

踢足球個陣我做守籠，有條友踢中框彈左落巨龍到，之後成個人訓底左，要人抬走我走休息

依家諗番到出冷汗

行行吓樓梯俾個friend係上邊一野伸落嚟
痛到趴喺度

玩笨豬跳果陣 條友將個安全裝置扎得太緊 個袋好似著火

玩閹俾幾個fd捉住咗
另外條友拎隻拖鞋好醒咁對住個春袋大大力拍幾下
痛到攤咗響床幾分鐘冇郁

打war game 比槍射中龜頭
痛到坐係到兩個鐘同流眼淚

咩叫玩閹

割包皮
成支鈄打落碌鳩度
最痛唔係打果下

係麻醉藥散咗之後
碌鳩腫到

痛足一晚

割包皮
成支針打落碌鳩度
最痛唔係打果下

係麻醉藥散咗之後
碌鳩腫到

痛足一晚

見過船河有人係遊艇上層想跳水點知扇腳，用唔到力跳出去好貼船身上跌，兩腳中間剛剛撞正下層柵欄，好似會陰係位瘀晒

踢波，對面個波有西（唔係左右，係上下嘅西）
西中左JJ，皮都擦到好似波浪咁 — 變到～～。

半日左右時間同條女扑左幾次野佢都仲繼續撩我
硬得起但係硬住痛

2樓跳落街J落地先

割完包皮拆布嗰下，痛到標冷汗兼頭暈眼花

睇到都痛

有次煮飯切完辣椒無洗小便…

一枝針，三枝針，九枝針…最後好似千枝針不停刺落去咁痛…

我訓左係屋企地方，時間好似停頓左，惡夢永遠都唔會完

有一次卡左係公園健身設施個窿度

我23歲先想嚟割包皮

點解細個嗰陣呀媽唔捉我去割

中一個陣排隊拎飯
無啦啦有條撚樣打我前面條友個屎忽，即跑走
前面條友無啦啦後腳一鳩踢我條鳩
踢到中一中

打拳sparring嗰陣，對方起腳我避唔切

張圖出現了

著牛仔褲去完廁所拉拉鍊夾到

J身甩皮見肉，為咗唔想發炎，定時用雙飛人擦傷口，痛到透唔到氣，完全入咗窒息狀態

踢波省中
嗰下係痛到凍

其實中巨龍冇中袋咁痛
以前喺課室玩包到勁實嘅紙波
跟住條痴線佬一嘢bang落我下體度
仲好記得係中我左邊粒龍珠
嗰一種痛係由 外 到內 再到返外
嗰一股痛楚由龍珠慢慢咁流向丹田
嗰一陣餘韻維持咗起碼15分鐘
然後我唔敢再玩呢啲紙波了。

扯唔起

應該係個腎陰陰地痛

呢個post好痛

條女洗完指天椒幫你打飛機

以前啲拉鏈真係好易夾JJ

又係比波扔中,標曬冷汗,痛到呼吸都困難,暈暈地

屙尿同用消毒藥水洗嗰陣時會好撚乸
冇割過嘅巴打可能好難想像 但係真係好痛

足球咪好囉
我試過比黑鬼用美式足球打中過
痛咗兩日

細過打j 打得太激烈 整斷左皮與莖中間條微絲血管 痛到

醒唔起有佢

拉鍊夾到包皮事小
拉鍊夾到龜頭你試過未？
利申：嗰陣有個拉鍊印喺個頭喥

打波嗰時比pitcher用個波打中
即刻痛到跪低

守龍比個波直擊 重要擺冇野掉返個波出去

做補習老師果陣 有個小學生啱啱割咗包皮 要癡住個紙杯...

點知個紙杯移咗位，張膠紙癡撚住咗個龜頭...

我要幫佢撕開張膠紙去廁所，撕果下佢大嗌咗出黎，係咁跳

打飛機打到甩皮

唔識守龍俾人叫守12碼, 對面條友又以為我會撲, 所以射中間...

拉褲鍊夾親包皮

Btw你成功做左英雄

真係痴撚線post

好撚痛

體育堂跨欄kick親 鋤左落去

打排球省中春袋

割完包皮之後，見到靚女護士嘅時候
痛到仆街

條底褲彈中個春袋

成班連龍袍都割埋

有冇影響到性能力？

活塞男？

有次未剪指甲沖涼，沖完抺身個時太大力一嘢𠝹傷咗個龜頭，雖然條痕好細但就痛到痴線，一掂水就喇到仆街，最後痛咗成個禮拜先好返

睇post都好痛啊

屌，你個名

睇呢個post 睇到好痛

細過跟隊操水
見得有少少攰 企係池邊休息
有個游我後面嘅女仔打關抖轉身
一腳踩中左我巨龍

個下痛到差d係泳池昏迷

個個無情力真係一世難忘

破冰轉身

睇呢個po

係學校行行吓路俾人近距離踢波省中個袋，超大力，但又唔係好痛，係好似好痹咁，之後爆粗屌9佢

以前做運動會用按摩膏搽下啲手手腳腳
搽大脾位唔小心掂到個袋位，熱撚到仆街，沖水都唔掂

插尿喉算唔算
雖然幾秒既事，但覺得好撚痛

腳板踩jj
比我一定扯晒旗

一睇到自己縮左一下

細個唔識撞到大俾內側 塗左啲獅子油落去
郁郁下high到落jerjer到

認真踢人條友應該好撚內疚見到個樣

好撚痛呀
腫撚晒

屌我小學都試過 不過我唔夠膽同人講

問Eason

食飯果陣條女橋腳，成隻高踭鞋隊埋黎

辛氏

尿道炎痛到仆街
火燒jerjer

我識你
係咪tkp

睇留言隻韓狗係慣犯嚟

唔會
佢已經至少第5次打比賽係踼人下體

三四年前同女朋友去旅行,係酒店瞓同一張床,朝頭早果陣佢醒左先,盞燈壞壞地佢企上張床搞,跟住佢突然腳軟一野跪左落我碌鳩同龍珠度,成個人即刻醒撚晒仲成日都出唔撚到酒店 真係屌佢老味

有幾次唔知係咪攤喺度太耐
一轉身個袋定唔知粒丸抽筋
痛到我摸住春袋嗌救命

以前睇sm片見過女人用好粗銀針隊穿男既JJ
但係男既唔係流好多血 抆銀針又唔係狂流血咁
唔怪得有人唔用麻醉用包皮環DIY

你企白線後面打龍？咁都中

網球俾人開波省中
跪咗喺地十分鐘

圖？

咁咪要一條J𠝹開五條用

個腦第一反應係諗起呢張圖

“丫～踢撚中左個pennis士滅打”

女上男下果陣條女有一下坐唔啱位
聽到條龍啪咗一聲
之後就扯唔起
幾日先正常番

割完包皮屙既第一次尿

五個西 合埋一個西 篤魚蛋咁

8歲割包皮 枝麻醉藥針打落黎都未最甘 係麻醉藥未到哂效 個醫生就開始剪 聽到把鉸剪chop一下我就痛到嗌一下 眼水都標埋 剪左幾下醫生先話可能唔夠藥 打多枝先冇左感覺

手術完左呀媽唔想哂錢搭的士 磨下磨下咁返屋企忍唔住喊 鬧左呀媽半日

俾個女同學喺後邊攬實
另一個女同學成個膝頭咁車埋嚟
係痛不過諗返又幾正

所以點解要細個割就係咁解

女同學行路fing手無啦啦停左係到，我係佢後面行緊煞唔切掣，佢一隻手打左落巨龍到個時機好到，成個人跪低

以前試過一日打咗4次丁
打到第4次見到個龜頭流緊血
但太緊火繼續打
出完之後痛咗幾日

下次記住沖暖牛奶

btw洗手洗得唔乾淨都無用

Same here
中槍位 黑左一粒點

唔知係咪打得飛機多
粒丸有時無端端會極痛
痛到眼水都標

比女朋友兜野拍落黎果陣

俾人踢到出血入院做手術

講真有次龜頭痛到仆街之後痾左幾滴血驚到仆街 痾到一半變返正常但龜頭仍然劇痛
除左痾尿日常無任何異樣
過左34日就突然無事 到依家一日3丁都ok
我要再次強調係劇痛
係痛到就快裂開個龜頭

腎者之石

之前做腎石手術，做完要放條膠喉係輸尿管到防止輸尿管埋口。醫生叫我幾星期後去佢診所到拉返條膠喉出黎，正常係一個5分鐘嘅小手術。咁到左嗰日，醫生就搽左d麻醉藥係我條巨龍上面，之後就係巨龍口到放工具入去，嘗試拉返條膠喉出黎。佢一邊嘗試拉，我一邊已經覺到巨龍穩穩作痛。佢試左30分鐘左右，話拉唔到條膠喉出黎，需要返醫院搞。我一聽已經覺得大獲，更恐怖係佢話由於已經拉左條膠喉出黎少少，依家要塞返條喉入去。唔塞的話，我就會漏尿。我一聽完佢講，忍唔住講左句：醫生，唔撚係掛 之後當醫生用工具夾硬推返條喉入去嗰陣，我已經痛到表冷汗。幾個鐘後我痾第一次尿，我係痛到跪左係廁所，由得d血尿痾落地下到。

我都成日打丁但冇野喎,頂龍都係啲米青稀少少,巴打睇睇醫生好喎,賓周既野可大可小呀

個陣第一反應都係咁諗
但同時間有個fd一樣情況
我地個陣有啲事搞緊忙到水都唔飲多滴所以估計係無水先係咁
如果係腎石應該唔會淨係痛一次咁少 2年無出現過咁了

試過食肥婆 300磅左右
差d比佢坐爆

由細到大都唔知包皮可以揭起
直到中四第一次揭已經痴實咗
沖涼個陣一路用熱水沖一路揭咗半個鐘
最後龜頭層皮連埋包皮揭起咗
血流成河

bb個陣割先好

呀哥試過淨係著底褲打邊爐 之後唔小心滴到辣油 話條J又痛又腫痾尿好似比火燒咁 最後去咗睇醫生
不過嗰次之後冇再見過佢打邊爐落辣油

唔鬧個當值老師？鬧個數學主任把鬼

冬天打J,條J爆刷

練到條友咁實乜都唔痛

太早割誤割太多會包皮過短

當值老師=數學主任
稍為轉個彎啫 ching 下次我會為你畫公仔畫出腸

踢波比人省到
之後個袋瘀咗
好彩過幾日無事

俾拉鍊夾袋皮

不知幾爽

除左直接損傷 扯到痛都係好撚甘

對腳肌肉疲勞
啲按摩膏由大髀開始搽
點知D藥力好勁
成個春袋好似比火燒咁
拿拿林入廁所用水沖都無用
(我已經諗唔起果晚最後痛左幾耐 )

通常都係做咗好多次愛又長時間
跟住果晚粒丸會好撚痛...抽筋果隻
嘩屌真係痛到標眼水又行唔郁

一日屌左三次

認真一問 咁多巴打都割左包皮？ 唔係細個自己劣出黎就ok ? 利申龜頭長露

上次俾人屌屎忽嗰次，十寸巨龍頂盡淨係入到一半已經痛到我仆街

想問下巴打們 射完之後奶巨龍係咪會痛？
次次口爆完奶下男朋友 佢就話痛

十寸？青瓜呀

唔知有冇巴打玩過cricket呢種運動，
試過做擊球手，個波彈地之後中JER
打字嘅時候仲回想得返，擊中之後腳都企唔穩，摽曬冷汗起雞皮

唔係痛，係太敏感，敏感到好唔舒服

一晚搞五次
一起身唔係痛 似係無哂感覺

一喺蝻, 一喺英澳ABC,,,,否則好少華人玩呢種運動

扑野比條女騎上黎 唔知佢玩野定點
係度鳩un越搖越大力 爭d比佢整斷

巴打你口味咁重

Mama I love

Bam

比硬式棒球輕力彈地掉中
訓左地半個鐘

想問下
咁多人話割包皮好痛
咁其實要幾耐左右先好返唔痛
同埋點出街返學返工?

圖

屌我乜都唔想知呀

疼痛奧林匹克

破條女處 處女真係好難入
條J痛死

比bb彈射中🐢頭
當堂跪喺度

試過玩閹玩到畀幾條友禁住除褲打埋丁先走得,痛到仆街

叫佢奶返你咪知